【好玩唔玩】聖誕迫家人玩DNA測試險玩出禍 大家姐阿爸原來另有其人

聖誕節送禮物給家人要小心，因為隨時可以毀了聖誕假期。美國一名網民聖誕節時送了DNA測試包給每位家人，結果他的父母被迫承認其姐姐的生父其實另有其人。
這名網民說，他買了測試包給父母、弟弟和兩名姐姐，他承認從未想過會出現出乎意料的結果。
他說，媽媽拿著測試包，開始有點慌張，堅持各人不要做測試，說測試劑有化學物質不安全，企圖說服各人不要做，又建議把測試包轉售他人省回點錢。他們告訴母親測試劑沒有化學物質，但母親仍慌張，兄弟姊妹間迅即意識到母親有不可告人秘密，他們當中必有一人或多人是同母異父。
他說，之後父母在樓上吵了一個鐘，而他們則在樓下猜測誰人另有爸爸。
他的母親最後承認他的大家姐是她與另一男人所生，該男子在大家姐出生後不久身故，而他的父親原是其好友，此時挺身而出助她度過難關，並結成夫婦，誕下其餘子女。
他媽媽說，由於故事太傷感，所以一直保守此秘密，不讓他們知道。當晚母親拿出舊照片與他們分享，雖然家姐是同母異父所出，但他表示經過此事，家人關係更親密，幸好事情沒有破壞聖誕氣氛。

點解諗到聖誕節送dna測試包

同一個阿媽你話呢

同母異父，你話呢

算 同母

擺明有心

應該啲仔女本來都sense到唔對路

他的母親最後承認他的大家姐是她與另一男人所生，該男子在大家姐出生後不久身故，而他的父親原是其好友，此時挺身而出助她度過難關，並結成夫婦，誕下其餘子女。

真識食

大家姐仲算唔算近親？

他的母親最後承認他的大家姐是她與另一男人所生，該男子在大家姐出生後不久身故，而他的父親原是其好友，此時挺身而出助她度過難關，並結成夫婦，誕下其餘子女。

又係未亡人

Lie Detector | Anwar Jibawi

心跳程度可媲美即場拆人情/帛金一樣

條友好撚似奧巴美揚

新北市

正常荷里活式情節

事主：大家姐愈大愈似黑人

事主老母：佢曬太多太陽

平時係老豆綠帽
而家係老豆夜帽俾人

汝妻子吾養也

我諗係類似23andMe嗰啲
可以拎份報告睇下你祖先係邊度人，同埋睇下有冇遺傳病風險咁

老豆都好人 出黎幫人照顧埋個女
不過佢自己都生左好多件
應該一開始都對老母有感覺

有冇可能係夾口供作個大話比啲仔女

大吉利是講句
萬一我啲兄弟有咩事，我都會出手幫啲佢地嘅細路
不過就唔駛食埋個未亡人嘞

點會咁啱有DNA test
有人玩嘢

翻譯reddit post 咁就做新聞

可能一早想食家姐
發現到一D野懷疑家姐唔係親生
就用呢個方法去一試究竟

可惜最後係同母異父唔食得

幫人養便宜女...

睇下幾多歲 睇下自己有無伴 睇下對方大唔大波架姐

陳凱琳

一睇就知家姐同自己唔似故意試嫁啦

P.S. Sorry my mom isn’t a whore. No you’re not my daddy.

可能一開始純粹幫，相處耐咗會唔會日久生情好難講

老豆好偉大 幫人埋單
雖然唔知果個女個老豆點死

他的母親最後承認他的大家姐是她與另一男人所生，該男子在大家姐出生後不久身故，而他的父親原是其好友，此時挺身而出助她度過難關，並結成夫婦，誕下其餘子女。

佢老豆係個好男人

口供有可疑。
既然生左出黎，
咁男方應該一早知。
點解仲會嘈成個鐘

佢老豆係兇手!!!

老豆同個大家姐

You are the father

都話挺身而出渡過難關
嘈可能係嘈應唔應該踢爆姐

幼稚園畢業未呀 同老母呀屌你

盲既上嘜撚野網

係囉 同一個阿媽仲會唔會叫亂偏呀
你唔好叫憤世啦 你叫無常識啦

邊個女藝人能夠演得出呢個場口

咁老豆同個女冇問題架啦

老死死左先落手都好正人君子了

上下TIFU 打開top post last 24h
咁就又有新聞

但佢問緊佢同家姐

我都覺得好可疑

我打錯字 對唔住 不過你諗住咁樣講完就有用？

如果DNA測試食成為風氣（好似#metoo咁）
並且蔓延至亞洲（尤其是中國）就有趣

起碼我唔會問得出咁佢同家姐做仲算唔算亂倫先......

睇完個 post 強烈懷疑係嗰個 DNA kit 公司啲打手廣告嚟

真係朋友妻咪走雞又駛乜嘈一個鐘

又唔好咁講 唔止我一個既 正如你呢啲都唔止你一個既

帛金係即場拆嫁
先make到落本簿仔到

無話啱唔啱既 都要有你既存在先有比較既 又唔好講到我令你眼界擴闊左好多咁 我都只係有些少常識咁姐 未去到話拉起連登質素呀剩

內心戲好撚重

珍珠港劇情

俾個機會佢地老豆老母講左件多年心事出黎 3
其實可能啲仔女一早知

如果咁都叫高質既咁我都明點解你會問個個問題了
你都控制得情緒幾好 兩個回覆後就唔見哂啲狗仔表情
同樣啦你都唔好咁睇低自己 亦唔好覺得咁就叫高質 可能你遲一兩秒先禁回覆可能你都係你覺得既高質會員

咪著先，成單嘢其實都係老母自爆，根本就未驗。如果驗到出嚟其實家姐都係同父同母嘅......

男人四十 張學友

外國係興咁樣
主要係驗有冇病，而唔係親子鑑定
你父親節試下上amazon
好多都賣gene testing, 仔女當係禮物送俾父母

仲有日劇緣路有你

咁其實個老豆都一早知大家姐唔係佢生
仲有咩好嘈

雙胞胎繼姊弟?

呂珊、韓馬利

我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女....

挑，根本就係佢殺左大女嘅老豆，乘虛而入

思琦妹

你係當年你老母測試出嚟嘅

傻啦，嘈完決定講呢個故事黎安慰住啲仔女先架咋

Lin燈仔中學未畢業，父母健在，未做過孝子

唔想畀個女知囉

老豆 VS 家姐

即係一早知

邊喥有得買dna測試包？
我成日覺得自己唔係親生

?? 當人戇鳩?
就算係玩正常一家人邊有可能會諗到要人玩DNA測試?
一係老作 一係根本一早有人懷疑

朋友妻

美國啲種咁亂好多人都買嚟知道下

唔好拆呀

外國連Amazon都有得賣
係屋企拎完sample 寄返去就有結果
醫院都唔洗去

他說，之後父母在樓上吵了一個鐘，而他們則在樓下猜測誰人另有爸爸。

在這一天爸爸回憶起當年食兄弟未亡人既興奮狠狠地啪啪啪母親,而母親即發出陣陣痛苦的吶喊

對眼同思維睇遠啲

感人故事，真男人

child登仔真係好撚無知

想買

呢d kit其實可以有機會搵到自己根本唔知存在的親人
睇下自己origin之類

不過而家應該好多港女都唔敢玩

咁我都唔否認思考自己老豆比人派帽嘅可能性係睇得比較長遠
有冇興趣比自己做下

都係個句 睇遠啲啦 唔係講緊自己思考自己父母比人派帽 /派帽既可性 講緊點解人地會有呢啲野做禮物剩呀個啲呀 加個符號無意思架 你講緊就算玩正常一家人邊有可能會諗到咁玩 睇遠啲係講緊諗下人地既思維 諗下人地既文化 背後咁做既原因 未必一定係想check係咪親生呀剩 下下加個符號就型架啦咩 一係你就型啲仆街都拿一大渣沙上手 諗下野

有冇得做同會唔會做兩回事
部份人屋企成堆奇人異士我唔知 就算你肯定你係老豆老母親生
你會唔會買套野番黎去同你老母老豆講「不如我地驗下DNA」
正常老豆老母都會覺得你懷疑有野唔對路

我咪就係講緊點解佢會買呢啲做禮物 懷疑佢根本一早覺得有野唔對路
情況咪同親子鑑定一樣 就算你100%肯定係親生一樣可以搵你老豆老母做架
你夠可以聖誕同老豆老母講「不如我請大家去做DNA測試測下有冇遺傳病啦哈哈哈」
講嘅原因係一回事 實際係點我覺得佢一早有懷疑係非常合理嘅猜測

真係無撚腦

傻閪

你老母係咪因為同你阿公做愛所以生左你出黎

你唔知點先算亂倫 所以咪覺得你老母同佢老豆做愛生你出黎會有咩問題囉

你睇多次我段野先啦傻仔
睇唔明叫埋你監護人一齊睇